[有無巴絲]今個星期六自己一個去台中 清境 高雄

fresh grad, 趁返工之前自己去台灣玩下,

台中 台南 高雄有咩玩

另外有無巴絲11/3 - 18/3 都會係附近?

17到台中

準備月尾去 但咩都未買...

台 中落高雄ing